[又有流出] 警犬響醫院內毆打病人 DLLM

快BACKUP

肯定係香港？

香港醫院？

炒車，泰國嚟

炒車

對唔住，柒咗。。。。

唔好推 fake